中国最近日日贏，美國佬點反擊好 — Part 5

中国最近日日贏，美國佬點反擊好

中国最近日日贏，美國佬點反擊好 — Part 2

中国最近日日贏，美國佬點反擊好 — Part 3

中国最近日日贏，美國佬點反擊好 — Part 4

Source: 一路向北Facebook

又1國！巴基斯坦正式封殺TikTok

★突發！香港Sony PS加入大量國安條款 禁損害中國榮譽及利益言論

爭奪稀土 華府入股礦企 特朗普簽行政命令 防中國限出口反制

解放軍殲擊機連續飛10小時，央視微博指完全覆蓋南海

俄網紅攞到工作證大叫「我愛中國」 舔共舔到網民都頂唔順

支那人癲到 因為防彈少年團講韓戰70週年，感謝美國。 又變成辱華

國安機關破獲幾百宗間諜竊密案件 拘捕一批台灣間諜

實拍！國慶後廣州臨時工就業更難

美國一孔子學院中国院長捲入「兒童色情案」，遭警方與FBI搜查住所後死亡

垃圾美國佬

BTS世界大戰 正式開始 一日上4次熱搜 中國三星同FILA下架bts產品。

中國明年立網絡數據安全法 將以國家安全為由 調取在華公司數據及追究全球任何人或組織

劣幣驅逐良幣，聯合國選舉中國、俄羅斯、沙特阿拉伯等成為人權理事會成員國，歐美國家出手但無力制止

中共狠逮數百「台諜」 國民黨求救蔡英文：拿出辦法

又一個短命的“官方核准”翻牆軟件：中國Tuber瀏覽器全面下架

歐盟：明日起對中國進口的鋁型材徵收30.4%至48%的關稅

南韓兵務廳廳長：中國網民讓人感到不舒服，中共國官媒《環球時報》將BTS相關報導下架

月神協定｜美國牽頭組八國太空聯盟 俄羅斯、中国被踢出局

中国目標打造深圳成為國際科技及金融中心

批中國「強制外交」 關注香港、新疆人權狀況 杜魯多：加拿大不會對中國人權問題沉默

（中国特色社會主義精彩演繹）武漢教授長期吹奏中共 患癌籌錢反遭打壓

遼寧大學生因學業壓力在實驗室輕生 遺書稱國家今年正為了就業問題犯愁，我就不給國家添麻煩了

央視勁捧抗疫女護嫁軍人竟是「渣男配小三」 網民批官媒刪文了事：呢種人都能火線入黨

據報，美國務院建議將螞蟻集團納入貿易黑名單

愛國五毛又打飛機了！

贏到開巷

共軍撐不住了？印中邊境氣候嚴峻 多名士卒失溫急疏散

港媒：北京指示港建制議員勿接觸五眼官員

北京：美國制裁中港官員嚴重違法

彭博：傳巴西考慮禁華為參建5G 總統感中國威脅全球主權

中國棉廠傳收到停購澳洲棉花命令

恐失業潮釀動亂 北京重提搞地攤

印度疫情失控訂單轉移中國 紡織業3年紅利

反制印度打「台灣牌」 《環球時報》總編：中共可支持錫金復國

「人民在捱餓邊緣」 台灣名嘴稱「大陸經濟大崩潰」惹議

日本外務省: 已排除中國通訊企業參加國內5G建設 將與美國保持一致

習近平：激勵奴工子弟勤奴致富 脫貧攻堅不獲全勝決不收兵

【有線中國組】中國回流學生急增7成 留學生：外國歧視中國人嚴重

突發！南早：大陸在東南沿岸部署「東風-17」導彈 或意在攻台

習近平突然關注考古學，是為了把他自己與「中華民族」送上神壇

[自煮燃發] 河北十億芯片工程爛尾

外交流氓｜稱中方毆打台灣官員事件將以外交層級處理 斐濟黑警：不會再進行調查

瑞典禁止華為中興參與當地5G建設

歐洲企業向中國出售監視工具

[真·內循環？] 李克強的「地攤經濟」在天子腳下的北京 復活

外交部：美方任意滋擾盤查中國留學生 中方譴責並交涉

突然轉軚拒買中國疫苗 巴西總統：我們不做別人的白老鼠

傳習近平「國師」請願 將中國清華大學改名「習近平大學」

美軍期刊引用：中共將於2049年前統一台灣

王毅：美國對中國的攻擊就是對發展中國家的攻擊

美國宣布將加強西太平洋海上巡邏力量 對付中國漁船的“非法活動”

原來已經去到5
樓主點解可以咁有毅力

美國民主黨：我們要讓中國遵守國際規則

支那柒事筆記

中共電子偵察機昨晚深夜入侵台灣防空識別區 台灣空軍派出2架經國號戰機升空監視並警戒

再向中國借巨債 斯里蘭卡部長：中國有最多錢

日本防衛大臣指中國在疫情下加速擴大軍事影響力

中國氣炸：捷克軍火商不得對台售武

美國宣佈多項對台軍售 中共或會以制裁波音公司作為反制

支持

中国企業「曲線」獲取晶片關鍵設備

樓主好波

中國宣佈制裁對台售武美國企業 包括洛歇馬丁、波音公司及雷神公司

驚！》中國甘肅沙漠發現美軍沖繩基地 衛星圖顯示多個彈坑 日專家：攻擊精準度高

大陸公務員在同事飲水放「母豬發情素」 害女同事狂懷孕、男同事超亢奮

無惧中國制裁，美批准對台售100套「魚叉」岸防導彈系統 價值$187億

支国無人機 飛幾下就墜地 號稱國產超大無人機「掠奪者」

日日贏

北京要求美國撤回一星期內二度對台軍售 否則會反制

美印正式簽署軍事協議 北京氣炸

樓主勁

樓主份堅毅好值得香港人學習

美國新聞週刊（Newsweek）:懷疑全美有600個中共統戰的組織 企圖長期顛覆美國

中國指韓戰並非北韓侵略南韓 是內戰 南韓人民氣炸發起連署 韓聯社:詭辯

中國國防部：美國最終是死路一條

中國「獵狐行動」被FBI斬首，行動拘5人，3人仍然在逃

據報中國可使用柬埔寨軍事基地，柬埔寨民眾到中國使館外抗議

無視霍金生前警告！中國宣布：天眼發現30億光年外神秘信號

美國參議員Marco Rubio及Mike Braun提交議案：把列入黑名單的中企踢出美國市場

喊左

中國再掀偷渡潮 逾百廣西民工越南謀生被捕

美國「除籍科」發威，追查美籍華人黨員！41歲華男和22歲妻子被剝奪美籍

美國大選衝刺期 FBI高調逮捕5名中共「特工」

無視美中大戰，廣州iPhone專門店大排長龍

日本自衛隊明年罕見14萬人演習 設定背景：中國武力犯台

中國經濟復甦，青年嘆找不到工作

日本擬造超級大驅應對來自朝鮮和中國的導彈威脅

【贏到開巷】高鐵債務再破世界紀錄虧損近800億已無力還利息

全中國二次爆發。31市新增49例。為病毒打氣加油區

彭博：中國下令停止進口澳洲7大類產品

北京要求美國撤回第三度對台售武 否則將會反制

《中國日報》官員囂張地告訴蓬佩奧：你得再找工作了。

今次中國真係贏左

回憶sir

最大反制就係推郵寄票敗登上台

學者：若拜登贏 台海發生戰爭美國或抽身

人大公佈《海警法》 可對外國船動武

點解呢個post無人推

自從拜登贏咗之後，呢啲中国成最大贏家po又推咗上來。

中國畫家設計漢服疑抄襲韓服起爭議，中韓兩地網民互相攻伐

中國大陸《海警法》草案列明海警可對不服從指令外國船動武

中方：對外國輸華產品設措施無可指責 促澳洲反躬自省

拜登「當選」 中国或成最大贏家

36萬平方米展廳外商寥寥可數 職員現場趴睡 滬進博會淪「中國展」

ASML：對中國出口光刻機持開放態度 全球客戶一視同仁

164億歐元 22萬就業機會！牛津經濟研究院《華為對歐洲經濟影響力報告》稱華為對歐洲經濟貢獻巨大

金融時報:亞洲盟友籲拜登勿重蹈歐巴馬錯誤 放任中國軍事擴張

★中國經濟：575家大型企業陷財困 資產規模達3.88萬億人幣

巴西叫停中資研發疫苗 稱有「嚴重不良事件」

美國再制裁香港公司 指資助伊朗軍事公司採購敏感貨品

任正非：晶片製造中國世界第一「在台灣」

日美巴西新架構上路 經濟安保領域共抗中國

【突發】Trump律師團︰Dominion點票系統有中國軟件

中共警告：歐美政客必須守法

中國指澳洲進口原木發現有害生物 另批評澳方多次在涉港、涉疆、涉台等問題上採取錯誤言行

歐盟議會聽證 駐中代表一談及人權 網絡即時中斷

共產黨：黨內決定不搞內循環 將推動中國模式國際化 今年糧食大豐收

路透社：Trump政府打算落行政命令準備禁止美國對軍方擁有或控制的中國公司進行投資

蛋殼公寓傳出倒閉 北京總部數百人維權

中共警告加拿大人：言談之間必須尊重中國共產黨

侵律師：中共已滲透美國二十年 將佔領我們的國家而不用一槍一炮

不只「踩螞蟻」 日媒：中國今年51私企已「國有化」 回報率2010年13% 19年僅7%

胡錫進：蓬佩奧抵死 搞到中國恭喜拜登

世衛臉書禁“台灣”、“小熊維尼”字樣美議員：無疑是為取悅中國

包商銀行65億債註銷 內銀史上首次

中日韓首次達成雙邊關稅減讓安排，預計深圳貨櫃出口量上升27%

賀錦麗引用習近平名言 聲稱要「 撸起袖子加油幹」

Antifa/BLM仆街左癌騷擾及攻擊和平示威者，包括兒童、女人、老人家！

Dominion 總裁既首席執行官親口承認有部件產自支那

媒體人：民主黨明知郵寄選票舞弊多 卻故意推行

（高潮迭起）中国推長江經濟帶 習近平：暢通国內大循環

國企爆煲華晨汽車債務違約10億，華晨回應「集團正積極研究解決」

特朗普據信會在執政最後幾周宣布多項針對中國強硬措施

中國外交部列澳洲「三大罪狀」

四川88個貧困縣摘帽脫貧

加拿大將中國、伊朗、俄羅斯、朝鮮列為主要的「網絡犯罪威脅」

五眼外長：中國違反有國際約束力的中英聯合聲明

北京警告五眼聯盟：唔理你五眼定十眼 因住俾中國插盲

（耐人尋味）中国5.6億人完全沒銀行存款

中國大使館羅列「澳大利亞罪狀」 澳總理強勢回擊「胡說八道」

加拿大通過議案 要求政府禁華為參與 5G 建設

中國留學生疑以黑客、播放國歌等方式騷擾美國維吾爾族律師關於新疆問題的研討會

國企爆煲潮｜紫光、華晨同日債務違約 摩通：國企違約陸續有來

【兩黨共識】拜登重申會盡快解除對中國企業的制裁及懲罰性關稅

趁拜登亞太貿易政策未明朗出招 習謀加入CPTPP做一哥

土木巴真係好有心 定其實係bot黎
Follow左

唔識寫BOT

好撚勁

貿易戰見效 中國開放債務違約 國企違約潮 大規模割韭菜 睇路

韭菜豐收

中國養老金缺口繼續擴大 未來或達十兆缺口

據報中方警告若澳洲視北京為威脅 將不聽澳方官員電話

蘋果被揭遊說國會議員 阻新疆血汗產品禁令通過

英國醫學雜誌《The Lancet》:中國武肺疫苗試驗資料堪憂 有效性低 副作用多

四川企業Team Building 4人疑體驗「蜘蛛俠走鋼絲」遇溺3死1傷

中國企業家轉發郭文貴微博被共蟈判刑20年 國內打壓異見荒謬例子比比皆是！厲害了我的蟈！

（炎之鍊金術師）中国自來水含不明氣體可點燃起火

中國「國產」民航機將可能無法維修！美國商務部正制訂一張包含89間蚑企之進出口管制清單！

路透社：美國政府認定89間中國航天企業與軍方有聯繫，限制美國供應商與之往來

澳洲兒童節目播「武則天」食「蟑螂」 諷刺中國人飲食習慣被批辱華

中国工廠起火員工用嘴吹氣滅火！ 小火團演變成大爆炸19死

華為駐波蘭前高管王偉晶被控從事間諜活動 面臨3至15年監禁

（習總贏了）貴州最後9縣脫貧 中国完成全面脫貧

中國恒大陷財務危機 2國企接下300億元人民幣權益

北京氣炸Xi：美國嚴重違背國際經貿規則 反對訪台 將採取必要行動

美國據報考慮設聯盟 當發現中國威脅別國時可報復

召開經濟形勢座談會 李克強要求地方官員講真話

北京小湯山九華山莊別墅區遭強拆 防暴警鎮壓

北京設最低工資月薪$2,500 內地網民：去香港洗碗好過

印度再以國安為由 禁支付寶等43款中国App

解放軍陸軍「投彈王」 手榴彈投出93.2米刷新紀錄

上海智能公廁限用15分鐘否則自動報警 網民：連屙都要管

北京：印度已嚴重違反世貿規則

環球時報：解放軍把台軍痛揍一頓 美國又能怎麼樣？

美國大選｜布林肯任職執董期間 拜登中心涉收＄1.7億匿名中國捐款

國家移民局：嚴格控制不必要人員跨境活動

王毅會見南韓外長, 遲到25分鐘

支那大學宿舍阿姨感恩節送朱古力遭學生舉報 「搞洋節慶祝活動」

中國首次以負利率發債，三種期限歐元債共籌資47億美元

中國要求禁止日本漁船進入尖閣諸島海域

鴻海將內地蘋果廠房遷越南

［收割完畢］中國PTP網貸11月完全歸零，受害者損失總金額：8000億人民幣！

中國宣布立即向澳洲加200%酒稅！

聽黨話、跟黨走，企業才能行穩致遠；中國富商：「農民富裕才是我最大的心願！」

加拿大將兩隻大熊貓提早送回中國

「加速」中國信用卡第三季度逾期竟超900億，環比增6.13%

南韓軍方發現採購的中國製錄影設備藏木馬程式 可竊取軍事機密

中國工信部副部長：晶片行業出現盲目投資和爛尾項目 損失巨大 需規畫和加強監督

【中國又贏】美國衆議院星期三表決法案 限制中國公司於美國交易所上市

習近平：中国安全環境有變 要練就過硬本領，帶出過硬部隊 聚焦備戰打仗

胡錫進: 如果美國國務卿訪台 解放軍的戰機就飛越台灣島 不開一槍下令台灣崩潰

中國發改委：消費品零售破 40 萬億人民幣 將超越美國成全球最大零售市場

「蛋殼公寓」爆煲 武漢巿民上街維權 包圍市政府

調查指上海已取代東京及香港，成為亞洲最大及全球第三大金融中心

中國宣布制裁4名美國人 因涉港問題嚴重違法

保障國家安全 日本政府明年度起擬汰換中國製無人機

習近平：建設中国特色考古學 認識中国一萬年的文化史

（国際金融中心）中国上海強拆釀慘案 屋主點燃煤氣引爆身亡

美國財政部將中國電子進出口集團列入制裁名單

湖北推15頁微笑規範 不及格影響職評 網民：連點笑都要管

路透社：美國務院指責中國竟「公然違反」北韓制裁，並懸賞五百萬美金予提供資料人士

馬雲減持阿里巴巴套現 中國網友呼籲將其財產充公

北約將發布新報告 指中國不再是友好伙伴 促各國應對中國威脅

樓主好癲

支持

中國產電動巴士壞過凱婷 環保署：常壞 出車率僅40% 愉巴：不可日用

中國官媒《環球時報》總編輯胡錫進，遭同報副總編輯實名舉報到中紀委，指胡錫進與兩名女下屬有婚外情，更誕下兩名私生子

美眾院通過收緊中概股審計法案 三年內未通過審計即退市

逾千名中國研究員離美 華春瑩：相由心生，希望美國不要把所有人都看成間諜

[留島不留人] 你家變我的！中國企業砸大錢買小島 要島民3天內滾蛋

澳洲疑針對中國通過新例批准推翻與外國政府協議

[中國隊長?]美情報總監:中國對解放軍成員進行人體試驗 企圖培育「超級戰士」是二戰後全球最大威脅

防中國危害國安 德國傳封殺中企收購衛星和無線電技術公司

鹽田出發貨輪去美國途中遇到壞天氣跌左1900隻貨櫃落海

蛋殼First Blood:被迫遷租戶放火燒屋後跳樓自裁

[支那style] 北京小男孩地鐵上大罵奶奶逼讓座 網民憤慨

環球時報：拜登最終必會取消對華關稅

虫国糧食緊缺 30年來首購印度大米

全面脫貧+內循環+大灣區= 幾雞1餐、幾草叫雞 中国「天堂」

美國國務院突終止五項中美交流計劃 一項涉及香港

挪威央行副行長娶中國妻子 未通過安全審查請辭

外交部：中国是「禮儀之邦」

中国火箭升空 雲南多個鄉鎮緊急疏散防衛星殘骸墜落

中國經營環境惡化 村田製作所宣布關閉深圳廠房

鄧聿文：美國無暇他顧 中國正布局日韓打擊澳洲

VR 公司 Oculus創始人：一些美國公司因垂涎中國市場拒絶與軍方合作

紅色滲透無處不在 學者:美國應全面審視中國海外人才引進系統

澳洲政府將於明年禁止侵犯人權人士入境及充公其於澳洲資產

北大教授：中國人以往逃往香港是認為英國比中國強，證明國安重要

晶片缺貨 福斯大陸車廠傳停產

中國房企倒閉潮來了！至10月底已453家房企宣布破產

47名已施打過中國疫苗的中國工人在非洲烏干達集體染疫

北京召見美駐華使館臨時代辦 抗議美國制裁中國高官

澳洲反滲透新法案通過 維多利亞州「一帶一路」面臨撤銷

希望樓主唔好介意我貼呢單
呢單澳洲好多人讚好

中国又贏

美媒:中國於2011至2015年間派出美女間諜色誘美國政客 疑為中國收集情報

[奶到盡]勁過英美疫苗? 印尼國營藥劑公司:中國武肺疫苗效力高達97%

環球時報:泡菜就是起源於中國醬菜 南韓人民族自尊心敏感才否認

[騙徒手法層出不窮]華為向瑞典求饒:唔好封殺我 願意滿足特別要求 換取解禁

遊戲定調「台灣宣布獨立」！中国玩家含忍自我安慰：這是遊戲

中國展開淨網行動 美國旅遊應用貓途鷹被下架

美國道瓊斯標普指數按總統禁令 下月一日起剔走21間中資

英國《衛報》:中國和瑞士間存有秘密協議 中國國安可隨意接觸瑞士甚至全歐的中港政治難民

歐盟斷然拒絕中國橫蠻無理的要求 禁止批評中共的學者出席歐中貿易論壇 現決定乾脆取消它

美國啟動撤銷中國電信在美營運許可 華為被正式列入威脅國家安全名單

日本起疑！中、韓企過去10年間 陸續購置軍事基地周邊土地

美國制裁17名外國官員 包括一名廈門公安

維吾爾族警報？華為與曠視科技「測試」 AI 臉部辨識，幫公安找出維族人

中共黨員滲透英國各行各業 英媒揭滙豐渣打聘逾600黨員

女間諜成功令民主黨議員中招 情報界：中國艷諜手段最高

外媒：中國官方稅務軟件含惡意程式 惟境內外國企業被要求安裝

澳洲記者：二百萬名潛伏在英美澳的中共黨員名單曝光！

【中國制裁】 Coles入多28倍貨 兩大超市龍蝦20澳元一隻

中國常駐聯合國代表團: 醫療技術最先進的美國淪為疫情最嚴重的國家 奉勸美國停止傳播政治病毒

中國傳封殺澳洲煤炭 莫里森痛斥違反WTO法規

中國官媒向拜登喊話：修復兩國關係 美方要有誠意 不應在台灣香港等涉及中國核心利益的問題上無理干涉

中國杯葛澳大利亞煤炭害人損己 浙江湖南限電關閉路燈

諜戰●數據專題｜中國間諜7成攻陷奧巴馬任期 $1.6萬可竊取F-35機密

黨媒：全美超5000万人饱受饥饿之困，大批民众以行窃为生

瑞典法院駁回華為上訴 德國大幅提高華為參與門檻

高調抵制澳洲食品進口後 中國羊肉價突異常急漲

中國政府金錢開路滲透美國學術界 美政府專家建議高校加強監管

中國壟斷關鍵礦產及產業鏈 嚴重威脅美國新能源產業

[自由時報] 澳洲智庫爆當地多家華文媒體收中共錢「做嘢 」 連微信帳號亦遭控管！

中國「動物救護中心」變「野味市場」！ 官員被爆吃虎肉賣虎骨酒

共產黨：強調中國制疫苗不良反應輕微 早前已向BioNTech採購1億劑 足夠9千萬黨員使用

黨員有福了

王毅：美國對華政策定位不應是改造甚至顛覆中國

反擊美國！北京公布外商投資安全審查辦法 香港、台灣投資者也嚴審

杜特爾特南海退讓4年謀換投資 中國對菲基建承諾僅兌現5%

美國海軍戰艦今又穿越台灣海峽 中國軍隊:堅決反對 全程監控

（澳洲的石頭）全国電荒 湖南全省進入戰時狀態

推

武漢肺炎疫情再次告急 中国多地進入戰時狀態

上海 大量暴徒暴力維權 場面壯觀

★全球29間企業官網中國地圖被查整改；缺少海南島、台灣，中印邊境不準確

中資行警告市民: 開離岸戶口小心外國制裁風險

支付寶、微信等互聯網存款產品全軍覆沒！央行：屬非法金融活動，螞蟻金服不排除國有化

廣深珠等多市無預警停水停電斷網 發改委官員：限電為達成減碳目標

商務部堅決反對美國將多間中國公司列入實體清單

多款中國製珪藻土製品含超標致癌石棉, 日本全面回收

王毅釋放積極訊號：中歐投資協定有望達成一致

中俄外長通電話 王毅批評美國不斷揮舞單邊制裁大棒

中俄19架軍機侵犯南韓防空識別區 疑進行聯合軍演

美艦現身南沙群島 中方抗議

中非共和國動亂 4間 中 國 礦 企 遇劫

中國聲稱自己核技術較高 要求投資歐洲核電廠 令歐中投資談判出現阻滯

金融時報:歐洲科技企業指斥美國利用制裁將其排擠在中國市場之外

北京施壓 蘋果在中國將刪除數千款遊戲app

中國動畫爆抄襲《進擊的巨人》，名場面「兵長砍猴」遭完全複製，支持粉絲反嗆：「肯抄你是給你面子」！

阿里巴巴被立案調查 傳馬雲已被告知不許出境

英國智庫料中國2028年超美成最大經濟體

民煮豉油唔通打唔低世紀大國

印度擬售越南超音速飛彈 中國6大城市將成目標

「傷痕」成「偉大壯舉」 國家級機構護航 「上山下鄉」

共產黨：螞蟻作為金融平台大哥應融入到國家發展大局 承擔企業社會責任

中共停進口澳洲煤炭 澳洲主持人笑：反害中國人嚴重缺電挨凍

北京國台辦：沒有大陸 台灣今年經濟難正成長

【武漢肺炎】北 京 市委書記宣布 各區都進入「緊急狀態」

破獲「中国間諜小組」秘密支持塔利班恐怖活動 阿富汗：北京不道歉就起訴

共產黨：中國武肺疫苗安全有效 反對西方諸國囤貨及壟斷疫苗市場 反對中國人須打中國疫苗的「疫苗民族主義」

大陸家庭債務 疫情下暴增

中國跳腳！川普簽署「台灣保證法」 趙立堅：堅決反對

[支那笑話] boxing day大批人群向毛澤東雕像行跪拜禮

大陸多地陸續爆發疫情 中國疾控中心：是一種正常現象

【血汗工廠 | 外媒揭中共至少在集中營中起逾百工廠 涉千間中企 強迫新疆人血汗勞動】

美國務卿蓬佩奧：川普總統行政命令禁止投資與中共軍方相關公司ETF及基金

中国多地嚴重霧霾要封路 專家警告停戴隱形眼鏡

[突發] 美軍MQ-4C無人機進入中國領空

樓主真心癲

【明日之後】中国超過八成的國土將被「冰凍」

歐盟委員會: 已經取得階段性勝利 迫到中國係環保開放巿場等問題上讓步 你地唔好當投資協定可以一次過解決所有問題

[無限回血]繼阿里巴巴後 中國反壟斷大刀 砍向外賣龍頭「美團」

Apple再被揭發供應商「藍思科技」涉維族人強制勞動 送千人到湖南生產手機屏幕

台灣即日起禁止具中國黨、政、軍背景企業及人士赴台投資 杜絕過去相關人士以港資為名滲透台灣經濟

富時羅素因應美國投資禁令，或將剔除更多中資股

【中澳貿易戰】澳洲小麥多國搶住要 多於中國減購數量

河南買急凍品推實名制

《環時》調查：7成受訪者認同「戰狼外交」 近8成感近年中國國際形象提升

贏國

東方嘅龍神在遙距操控
怪就怪呢幾百年西方人過於優越
現在要東西方取得平衡點
所以要有個極端嘅東方保守思維去制衡西方嘅過份自由和優越感。

中國破獲大規模私隱犯罪產業鏈，AirPods 充電盒、行動電源全化偷拍監聽工具

美國政府收到可靠情報 中國將僱用人員攻擊駐阿富汗美軍

中移動、聯通及中電信將被紐交所除牌 美禁投資中國軍方關連企業

日媒指至少44名日籍科研人員參與中國「千人計劃」

日本都出手

中国出生率極速下降慘過日本 真實人口數字駭人

中国政府無視死活強拆火爐沒收煤炭 數十萬中国人零下15℃無法取暖

習近平汕頭企過嘅階磚被地方政府鑲金

印度下達報復令！ 非正式要求國際航班勿載中國旅客入境

[共諜現身] 愛立信CEO威脅瑞典商務部：馬上解除華為禁令，遭瑞典政府堅決拒絕

支那人係馬來西亞開餐廳違法宣傳共產黨被人篤灰後吐苦水，留言一面倒恥笑

★申請批文困難重重 中國App store 大量App下架，遊戲App只剩下約70款！

原來仲存在，繼續更新

北京稱將報復紐交所將3家中國通信巨頭摘牌退市

lm 巴打有心

最怕佢唔報復

解放軍警告皇家海軍航母準備來南海：將採取必要手段

未死得
繼續做
盡量做

★大陸煤炭供不應求，各煤商湧到北方搶煤令價格急增升！轉手三萬噸即賺600萬人民幣

美國新年撤三家中概股 北京氣炸斥:美國發起新冷戰。將採取必要措施，堅決維護中國企業合法權益

和統無望、武統沒膽 中國網紅提｢逼統｣：共軍強行介入台灣海空防衛

中國超過1000間房地產公司轉行養豬

[武肺責任不在我方]新華社中國特稿社副社長熊蕾：美國係沙士同新冠肺炎幕後黑手

吃5G閉門羹不心息 華為：希望與澳洲討論建設6G網絡

紐約交易所：不再計劃將在美上市的中國三大電訊股除牌！

國台辦譴責陸委會蓄意抹黑大陸疫苗及製造政治惡意

路透：特朗普簽令禁與8中國Apps交易 包括支付寶與WeChat Pay

特朗普簽行政命令禁支付寶等多個中國應用程式交易

美國財長據報不同意撤回將三大中資電訊股除牌的計劃

買衫要去馬莎

樓主真係好有恆心 幫推

-17℃停電學生冷爆！ 華春瑩：中國電力有保障「外國不必擔憂」

今舖真係中共贏

深圳寫字樓租金連降九個季度 空置率達28%

北京嫁禍維吾爾人？阿富汗證實破獲｢10人中國間諜組織涉恐怖活動｣

上海逾 4500 宗電力故障報告 零下 7 度洗澡突然停電

中國商務部頒新法賦權「反制」 可發禁令拒承認外國法律 企業因而損失可入稟求償

台商加速撤出中國！「兩岸工業共同繁榮時代告終」

英國或會在週三宣布對和強制勞動的新疆供應鍊 有合作的英國公司罰款 並對五名中國官員實施制裁

北京女公安被強拆，強拆隊用滅火器對付，終於可以感受到社會主義既鐵拳！！！

華為專利軟件能夠辨識係漢族定維吾爾族

寒冬制水｜深圳居民3日冇涼沖 溫州缺電斷水 派「水票」防搶水

共產黨：按道理應寫「中國香港製造」但「香港製造」來年來廣因國際接納 不宜更改

《環球時報》：澳洲車厘子「劣質」

中國從其他國家買貴貨 最後到手還是澳洲煤

美國防部再指定九家公司為中共軍事企業，小米難逃噩運

中国「就地過年」標語重口味：「帶病回鄉不孝兒郎，傳染爹娘喪盡天良」

中國正考慮重新入口澳洲煤

美國財政部宣布新增6人制裁名單：中共中央書記處書記尤權、譚耀宗、孫青野、蔡展鵬、簡啟恩，江學禮。

Adobe Flash 停用後，中國大連全城的火車差點不能開了

【毛骨悚然】前田納西州國會議員哈羅德·福特接受採訪，並炫耀了他的一幅毛澤東和另一幅細路含撚藝術品！！！

中國鎮壓內蒙古保蒙古語運動後 內蒙古停用中小學歷史文化教科書

浙江溫州市新樓交吉不足兩星期 排氣道發生爆炸

點名星巴克》習近平寫信給創辦人：請為推動中美合作積極努力

「電競勸退」業務現身中國市場 讓懷揣電競夢的少年接受「毒打」

名單超過1100家！國務院：公佈在美上市的中共軍方公司有關的超過1100家子公司名單

拜登幕僚：拜登明白只有一個中國 不會承認台灣獨立

中共軍機擾台遭驅離後爆粗 網民譴責

［Trump又撚華為］華為8份供貨許可撤銷、150份申請大部分被拒

巴士上見人不用華為用iPhone 中國大叔怒斥女乘客：你是不是中國人？跟我到公安局去。

美國候任國務卿布林肯同意現任國務卿龐佩奧指中共在新疆進行種族滅絕

西藏「滅貧」妙法：抓捕人口

世衛獨立小組：中國大規模隱瞞 助長疫情蔓延全球

拜登幕僚：明白只有一個中國 首都在北京

英國試圖建立「D10」民主十國聯盟 華春瑩回應：反對搞集團政治

春運大軍嚟啦！ 1月19日廣州南站太令人震驚，幾萬人擠爆了候車室！

韓美女YouTuber被批辱華 堅持泡菜是韓國文化：寧願不在中國活動

中共瘋狂造艦 建成全球最大艦隊 未來幾乎無敵 南海變「航母鬥獸場」

拜登上任難救美國 歐洲相信中國國力10年內第一

歐洲議會通過決議案 要求釋放被捕香港民主派人士 中方堅決反對

歐洲議會大比數通過決議譴責中共，籲歐盟制裁柒婆

趁拜登上台 中國三大電信商要求取消摘牌

路透：中國爆發新型豬瘟 山寨疫苗引發突變

拜登上場 中國外交部：善良天使能戰勝邪惡力量

［放生全球獨裁政權］登登上台 國務院網站取消六大議題：5G安全，中國威脅，非法移民，伊朗，尼加拉瓜民主，委內瑞拉民主

「民建聯同磚家最嚮往」河北老人欲外出買煙，被防疫辦綁樹上

《中歐投資協定》遭猛烈反對 逾百國際人士聯署促歐盟退出

拜登撤銷特朗普的行政命令 容許中共進入美國電網

估唔到去到China Joe時代, 仲有呢個post

艱辛歲月
樓主呢個post更加重要
將所有發生嘅大事總結下
加油

中國軍機在過去數小時共7次入侵台灣防空識別區 台灣空軍派出13批共26架次戰機升空監控

中國與北韓批評澳洲人權狀況 合共提出8點建議

美國恅

傳 吉林通化疫情防控封鎖超過6日 巿民斷糧 喺人民日報、新華社微博下留言求救

環時：一批進口車厘子驗出新冠病毒已銷毀

解放軍軍官料加薪40% 邊境部隊最受惠 《南早》：收買軍心支持改革

解放軍提高英語水平 確保對敵時準確展示立場

中國繼雪糕、麵包、櫻桃後 進口啤酒也驗出病毒陽性

中国大連燃氣管道突大爆炸 至少8傷3死

支那真係贏左啦

樓主
呢鑊中國真係贏咗

隨住侵既離去，望住呢個標題，
得啖苦笑

樓主開呢個post之前
咪一樣咁撚黑暗

起碼樓主開個post為大家繼續update

講灰19 年6 月前仲撚灰啦

呢個post個1之前我已經喺連登識樓主
嗰時貿易戰前到終於實現既期間，
係充滿希望既時候

嗰時真係好似標題咁，
同樓主唔知慶祝過幾多次

如果連登冇事、我又冇事，出post出到2024、2028

拒稱台灣政府 白登團伙改口稱「台灣民選代表」

全球晶片短缺 中國「挖礦」地位雪上加霜

FT：中國晶片業依賴台灣人才 失去梁孟松恐讓先前努力付諸流水

我登一示弱，中共即刻宣布在南海進行軍事演習！

突發! 印度永久封禁中國59手機程式 TikTok、百度、Wechat有份

消息指騰訊正準備資金收購美國遊戲公司EA或Rockstar

抱持正念

印度 澳洲

中國與紐西蘭簽署「升級版」自由貿易協定 2024年奶製品不收關稅

[耶倫放鴿]富時羅素考慮將另外5間中國公司自關鍵指數中剔除

綏靖政策抬頭！拜登或考慮用行政權力禁止國民稱呼「中國肺炎」以打擊歧視！

被問共軍台海軍演會否擦槍走火？國台辦竟回：軍演就是警告外部勢力 取決於台獨挑釁程度

【現形！！】CNBC公然係新聞環節推銷中國製KN95口罩！！！！！！！！

WHO: 台灣是中國的

德國汽車生產商大眾CEO: 中國走在正確的路上 中國公司在歐投資遇到的困難比歐洲公司在華的多

[大聲D！兩黨咩話？]美國財政部推遲對中國軍企投資禁令 生效期至5月下旬

捷克政黨領袖反對中企競標核電廠工程 中國大使館氣炸抗議

中國抽砂船長期越界馬祖盜取砂石 法媒：影響台灣主權及環境生態

[全黨死清光] 支共國防部：To Contain China, Mission Impossible！

北京對重點人群採肛門檢測 受檢者：像拉肚子

加拿大外交部：雙重國籍公民若在港被拘 應只自稱加籍

中國駐英大使館斥責英國「嚴重干涉內政」警告中方將作出強力回應！

重慶約100架無人機在排練程控表演時失控

國務卿布林肯和菲律賓外長通電話，重申美國否認中共在南中國海的海權主張

紐西蘭呼籲澳洲「尊重中國」

【美中角力】英媒披露駭人情報：共機在台灣空域附近 模擬攻擊美軍航母

新疆烏魯木齊 警察資料庫遭泄漏，揭露針對維吾爾人大規模監控

美國國家安全顧問蘇利文：美國準備好採取行動 讓中國為打壓台灣 香港 新疆付出代價

中共提案: 反對男人「女性化」, 注重培養陽剛氣質

澳洲玻璃罐公司公開表明不再從「共產中國」入貨

喊了武統70年 中國政協機關報：解決台灣問題不能拖太久

[QR code] 中國突然全線關閉網絡存款產品 2 兆人民幣資產收歸傳統銀行體系

陳茂波：中国經濟總量或在2028年提前超越美國 因此美國感到不安及不是味兒

內亞反中浪潮再升溫 人權領袖：恐大規模動亂

反制中国海警法 日眾議員揚言去尖閣諸島釣魚

英國為防中國間諜 , 將會對中國學者及學生進行入境「安全審查」

中国運載火箭發射再失敗 原因不明

中國GDP料提早2028年超美國 疫情下此消彼長

楊潔篪與美中關係全國委員會會晤時 呼籲拜登政府推動中美恢復正常交往

要求商務部長人選澄清華為問題立場 20餘名共和黨眾議員呼籲暫緩確認商務部長

強國多省出現旱情

中共官方出版社「禍」揮春賀年 港堪輿學家：貼咗隨時衰一年

Arcteryx遭中國企業收購 獲國家主席支持

外媒整理中共打壓新疆人手法 揭當局為「交人頭」濫捕維人

昂山素姬感謝習近平捍衛緬甸公義 批評西方國家不應對別國人權說三道四

美國務院發言人：美國支持一中政策不變

英國通訊管理局宣佈 撤銷中國環球電視網播放牌照

報復英國撤銷CGTN牌照 北京怒拿氣炸 要求BBC就指控中國為武肺源頭及隱瞞疫情等「假新聞」道歉

幫你推下先

南韓新版國防白皮書出爐 美媒：釋出「親中遠日」重大訊息

【閉關鎖國之爭】李克強再次反擊習近平國內「雙循環」論， 公開提出中國企業要敢於參與國際競爭

法國總統馬克龍表示，即使歐盟與美國走得近，也不應與美國聯合起來對抗中國。

黑龍江-30°C嚴寒停供暖 逾百民眾衝擊縣政府 質疑官商勾結

（紅絲帶運動）緬甸各界呼籲2月8日發動罷工遊行 社交平台出現排斥中国人言論

世衛專家組成員：與中方人員交流超乎預期

緬甸軍方點燃仇華情緒 華人為自保譴責北京

（厲害国）共軍另類訓練：開裝甲車壓士兵

中國疫苗致「內奸抗體」 重症機會16倍 無死變會死 不典型武肺

世衞盛讚中方對調查開放 調查報告將與中方官員共同撰寫

中國公司擬斥資近390億澳元 在澳洲後花園 巴布亞新幾內亞築城

支那三分一桶裝水疑屬「假水」 為慳成本用劣質膠桶裝售恐致癌

浙江大學教授稱金字塔、巴特農神廟是現代偽造 19世紀用混凝土所建 目的是貶低中華文明

環球時報: 煽動抵制冬奧的勢力決不會得逞 北京一定會予以猛烈報復

傳英軍情六處擔心中共竊取英高端技術 正調查十幾所大學二百多學者

中國留學生稱語言不通難投訴非禮 促澳洲校園設多語言服務

候任CIA局長與中國關係密切 任職基金會曾收董建華相關基金逾百萬美元捐款

[兩黨共識]解除孔子學院限制後 拜登政府無限期擱置強迫TikTok出售計劃

幫推

美將對中國技術出口制定更多限制

拜登：美國國防部成立中國任務小組檢討對中戰略

國家廣電總局宣布，BBC News在中國境内信號即時中斷

央視春晚再現「塗黑臉」爭議 外交部：顯示尊重其他國家的文化 若有人大驚小怪 顯然別有用心

拜登設中國戰略專責小組 「不得已時毫不猶豫動武」

＜最新＞ 英國計畫召開G7峰會 制定對中國戰略

［！！！］以色列有工程師 非法賣咗‘最先進’導彈技術俾中國

人民日報: BBC報道疫情與政治掛勾 新疆問題涉假新聞 廣電總局合規合法、合情合理

《華爾街日報》：中方拒提供首批患者病歷 世衞專家與官員激烈爭辯

英國前軍人稱 喺LinkedIn曾襟扮喺商人嘅中國人 要求提供「內部資訊」

中國一帶一路外匯一去不返 有國家更租地99年

LM

法國總統馬克龍慶祝農曆新年竟激嬲大陸人 「要說中國新年！」

緬甸變局 中國與緬軍方關係密切 或未戰先贏 印太戰略局部破功

★突發！深圳市政府為樓市定價，全市業主身家縮水三成！

中國官媒訓斥美國要「慎重行事」 指美中合作須「符中方原則」

美聯社長達９個月調查：中國官方有組織大規模發放疫情fake news

傳中國考慮限制對美國稀土出口 以影響如F-35戰機等國防工業生產

唉… 敗登上真係輸鳩哂

世衛專家組料新冠病毒早在武漢廣泛傳播； 莫里森：「一帶一路」協議對國家沒好處 |

加拿大總理杜魯多拒絕將維吾爾人在中國的待遇稱為種族滅絕

[小康] 湖北申領老人津貼銳減15萬 疑大規模隱瞞武漢疫情新證據

南早:字節跳動正就抖音在紐約上市進行初步商談

朝鮮獨立運動家尹東柱「被中國籍人」 分析：霸權逼韓人認同中國價值

《南華早報》：中國計劃抑制低齡留學風

英國民調：逾4成英人敵視中国

2025年海南全島封關，海南特別行政區？

不向大陸海警法示弱 日本也同意海警動武捍衛釣魚台

中國非洲豬瘟疫情再起？疑非法疫苗引發新病毒株，逾千豬隻感染

中共國防部：有4名解放軍於中印衝突中死亡

美制裁、5G 零件難買！華為今年智慧手機產量傳暴減逾半

Facebook收取中國官媒廣告費，淡化新疆種族滅絕行為

上海迪士尼有女子衝上台打演員罵「美國人的豬」 節目被迫取消

［沈旭暉/WS Post] 中國強制要求美國外交官 做了屎眼武漢肺炎測試

世衞專家返國後食誠實豆沙包：武漢早於前年9月已爆發

12家日企據報尋求終止與中國涉嫌維吾爾族「強迫勞動」公司的業務 包括UNIQLO及GU母企迅銷、Sony、日立

中國認知戰新手法？傳培養網紅「以台引台」 王定宇一語揭穿

美團將「鄭爽」列為敏感詞不能叫外賣 被網民狂鬧！

中國外長王毅發言毫無新意 學者分析：讓拜登無談判空間

王毅：中国是始终珍惜和捍衛世界和平的国家

華春瑩問「中國人為何不能用FB」惹議 胡錫進罵批評者是漢奸

衛報: 莊漢生透露自己是熱情的親華派 有意恢復與中國經濟對話

大陸90後大學生帶領全村500人借網貸，借了錢就是不還

加拿大眾議院通過無約束力動議 認定中國在新疆作種族滅絕

馬英九指美艦侵犯台灣領海主權 民進黨質疑敵我不分

施永青：能夠被飼養的畜生大多是食草的

紐約地鐵驚現「殺死中国佬」

港台：加拿大眾議院通過涉疆動議 北京譴責並提出嚴正交涉

美國武肺死亡數破50萬 中國官媒新華社恥笑:生存權是最基本人權 證明美國人權破產

遭英國吊銷牌照後 中國國際電視台CGTN尋求通過法國恢復在歐洲的廣播權

新華社重金購買 時代廣場 大熒幕廣告 宣揚北京領導世界抗疫形象

「怪不得美利堅看不起」、「傷了中國人的心」

美國TikTok用戶控侵犯隱私 字節跳動同意賠9200萬美元和解 但表示：無做過！

贏！贏！贏！ 習近平宣告中國脫貧攻堅戰取得全面勝利！

美國電訊商AT&T承認為保中國巿場 曾游說華府勿制裁中國電信

「翠」字暗諷「習死兩次」？ 中國大陸微博再掀「文字獄」

蓬佩奧余茂春聯手撰文：“中國實驗室疏漏危害世界”

歐盟疫苗證書 隨時搞垮中國疫苗在歐發展

美國侯任貿易代表戴琪 支持以關稅作為抗衡中國貿易政策的合法工具

警告台海局勢非常危險 美國前防長：習近平將採「蠶食策略」 致力於在任內一統台灣 達成跟毛澤東同等地位

武漢剩男相睇失敗出奇招 求政府「分配女友」爆紅：有女生主動聯絡

根據美國前總統特朗普去年發布的一項政令 紐約證交所開啟中海油摘牌程序

中國「養套殺」台灣農 剛開始時給台農方便 現在開始殺起來

鼓吹重啟文革「上山下鄉」 北大教授被爆子女送西方國家

蓬佩奧：停止怯懦 中國依賴美國多過美國依賴中國 驚閪！

「世界工廠」缺工中！ 中國將推延遲退休政策

中國脫貧成功 下月起有地區政府停止資助醫療津貼

美國人工智能 獨立委員會報告 須嚴防北京竊取人工智能敏感技術

日本呼籲中國停止對日本人肛探測試肺炎

[牙登敢唔敢接波?]美國共和黨眾議員提決議案籲廢除一中政策 美台正式建交

中國近期將發表《美國侵犯人權報告》 首用「侵犯人權」字眼

中國銀保監會主席：中港的中外資金融機構不會執行美國制裁

民調：8成美國人厭惡中国 創史上新高

中國人賄賂警衛逃隔離去夜店 引爆柬埔寨最大規模社區感染

黨需要孩子！中官方提「全面生育」解東北人口問題 東北三省人怒了

中國法院裁定: 「同性戀」可列作精神病

法國同意播放 央視重返歐洲

政委認為翻譯機功能強大 應取消英語必修必考地位

美智庫：近9成美國人視中國為「對手」 多數支持對中強硬

澳空軍偵察機進入防空識別區引北京勃然大怒

科技巨頭聯手為白宮撰寫報告：美國應啟動人工智能武器研究，對抗中國雄心

日本Uniqlo減價中國無份 《環球時報》：激嬲國內消費者

與中國官方資本密切聯繫的 中國私募股權巨頭弘毅投資 擬通過SPAC在美國上市集資

伊斯坦堡警方拘捕13個人 涉嫌將路磚塗上油漆 偽冒成銅 成功騙取中國公司3600萬美金

中國外交部：澳洲SBS停播央視是「政治迫害」

中國疾控中心主任 高福：中國發展滅活疫苗 因病毒先在中國發現

無視美日抗議!中國多城「肛拭子」強篩 「心理難負荷」過程全曝光

鴻蒙實測出醜！中國網友更新鴻蒙後，完全沒有區別，只是將介面裏的android改成鴻蒙

鐘南山：中國自己研發嘅mRNA疫苗唔使超低溫儲存，實用性遠超過美國嘅輝瑞同莫德納

美印太司令警告「中國恐6年內攻打台灣」 將與台灣軍隊聯合訓練維持防衛力

★《彭博》瑞士交易商2.8億買銅 到中國竟變一堆石頭

[牙登接唔接波?]德國外長：盼與美國聯手 對中俄侵犯人權展開制裁

中國使館致函BBC表達不滿 自稱禮儀之邦「從來沒有主動挑釁」

中國建築公司廣告：專業拆除清真寺

鳳梨他殺也是自殺 中國獨資罐頭加工廠面臨危機

習近平稱中國可以平視世界了 美國是隱憂

美國指中國種族滅絕新疆維族人 中方批評美方撒謊

因內容令人反感 巴基斯坦法院裁決禁用TikTok

唐浩：情報衛星拍到 中共秘密在福建漳州建造新軍事基地 顯然是針對台灣

「戰狼外交」徹底收皮：中國「死死地氣」買澳洲煤炭

中國、俄羅斯、朝鮮、伊朗組「捍衛者聯盟」反單邊制裁

中企收購夢碎 烏克蘭將馬達西奇公司收歸國有

天下圍中｜德防長回應習近平「備戰」說：必要時將抗中 專家籲美日盟邦為台海開戰準備

消息指美國國安會劃定對華政策紅線 一旦中國武力進攻台灣及其離島 對台進行經濟封鎖或大規劃網絡攻擊 美國將以武力回應

美日印澳元首對話 明確表態：對中共不存幻想

大陸係正嘅

《環球時報》：西方七國集團難再有八國聯軍的威風了

加拿大政府證實加拿大駐北京簽證中心竟由中國公安局掌控 部分職員更來自中共黨校 國會震驚

緬甸仰光2間中資廠遭火魔裝修

李顯龍：不認同中國政府走上的道路

由於特斯拉發生多宗嚴重意外，中共將於今晚在全國直播電視節目上公審特斯拉

Action了！美日印澳四國峰會決定建立分發疫苗到印太地區機制 對抗中國！

[又贏] 小米獲美國法院頒臨時禁令 暫停被認定為中國涉軍企業

中國「深切關注」澳洲離岸拘留中心 促澳方立即關閉

【鄉黑末日】習近平談話公開表揚「打土豪分田地」

華為玩完了，最新拜登總統禁令華為無法再生產5G設備

制止浪費 提醒顧客勿過量點餐 北京擬規定食肆設勸導員

中國大使致函法國參議院施壓 嚴厲批評法國參議院議員 要求其取消訪台行程

趙立堅：中緬經貿合作始終基於互利共贏原則 我們呼籲緬甸民眾合法表達訴求，不被煽動利用

天安門廣場 變撒哈拉沙漠

美國太平洋地區司令戴維森警告：情報顯示中國或提早對台灣發動侵略

曾支持兩岸統一，台灣著名作家李傲之子李戡：兩岸統一不可能了，共產黨從不遵守承諾

拜登政府聯盟抗中政策令中共害怕了！環球時報：美國和他的盟友對我們越來越強硬了

緬甸義軍帶刀直取工廠施火魔 「見到中国人就打」

最後通牒？美國防部罕發聲明：中国共軍不是美軍對手 後果自負

[又贏］ 華為將向蘋果、三星收取5G專利費

緬甸示威者打砸中企 37家中資受損、3名中國員工受傷

罕見！中美高層會晤前 上海突抓美國留學生

日本LINE母公司證實用戶資料遭中國工程師多次查看

美商務部傳喚多間中國通訊技術公司查國安威脅 FCC著手撤兩電信商營運許可

中共官媒暗示如果《不割席》贏奧斯卡，荷里活或將失去中國市場

法國外交部回應中國警告： 法國三權分立 議員有權自由決定出訪台灣 我管唔到

趙立堅：堅決反對美國啟動程序 撤銷中資電訊服務授權

【食草啦屌你老母】上月警告可能出現糧食問題後 中國突要求養豬飼料少用玉米

【真。兩黨共識】兩黨聯手抗中！美國會預計最快4月中推重大中國法案

（冇飯食）網傳楊潔篪午餐吃泡麵 中方代表團斥美方：非待客之道

華為PR：中國不能失去華為 結果底下中國網民的留言紛紛翻車了

《WSJ》：中國以國安為由 限制軍方、國企人員及政府人員駕駛Tesla汽車

中聯辦要求建制派用Twitter在國際線「補位」

中國強力反駁！環球時報：美國這一出“鴻門宴”，演砸了

杜魯多轟中共「人質外交」毀關係

楊潔箎金句「美國沒有資格居高臨下同中國說話，中國人不吃這一套！」被印成淘寶潮tee

《紐約時報》：“拜登先生，不要再對中國強硬了”

中國間諜發現！北約擁最高保安授權科學家被困3年

蓬佩奧接受Sean採訪：.本屆政府不用病毒問題反擊是不可接受的

消息指中國將制裁歐盟

美日防長確認當台灣面對突發事態時 美日兩國將密切合作應對 日防衛大臣提出自衛隊將介入戰事

中國駐法使館辱罵法國學者 輿論震驚

日本首次確認中國大型驅逐艦駛向日本海

傳中資企業投標太平洋海底光纖失利 天朝建「數位絲路」受挫

歐盟制裁4中國官員及一機構 包括前黨委副書記朱海侖 中方即晚反制

番禺村民全身綁炸彈 趁黨員村幹部會議開會"炸他們老母"

歐中貿易協議觸礁? 中共被歐洲議會貿易委員會主席炮轟.

EPP促制訂新一輪中國制裁 荷丹法傳召中國大使

中國駐法國大使館：有人給我們扣上「戰狼外交」的帽子，如果真有「戰狼」的話，那是因為「瘋狗」太多太凶

不滿中國反制裁 歐洲議會臨時取消審議中歐全面投資協定

原來國尋晚制裁左歐盟PSC 翠翠已經超越慈禧

中國氣炸 召見英大使、歐盟代表抗議制裁新疆 怒斥「沒資格自居人權教師爺」

候任美國印太司令：中國攻台問題比想像中嚴重、逼近

【中美關係】WSJ：中國感受到美國的軟弱 警告拜登若成為奧巴馬2.0將被任人魚肉

H&M宣佈停用新疆棉花 支那狗玻璃心碎

★大陸「服務1億人」電商平台突然結業

支那人：nike屏蔽了中國ip，用VPN才能上美國官網 太可惡了

歐洲多國傳召中國大使 外交部︰中方完全不接受

津巴布韋總統姆南加古瓦接種中國科興疫苗

中國「義和團式」反擊西方制裁 燒Nike球鞋、商場拆H&M招牌

吳京陳小春微博用iPhone 遭強國小粉紅圍剿斥不夠愛國

中國商務部將對澳洲葡萄酒徵收反傾銷稅 稅率達116.2%—218.4%

中國空軍今日派出多批軍機入侵台灣西南及東南防空識別區 規模為本年最大

中國足協尚未表態 與Nike合約贊助高達30億人民幣

基辛格呼籲美國向中共跪低以維持全球穩定

明報：美國不同領域出陰招 中國不能掉以輕心

「拒用新疆棉」品牌遭中國人反封殺 胡錫進態度軟：要有包容的一面

BCI 瑞士總部 :決定無限期取消新疆棉企「良好棉花」認證

房價暴跌 環京樓蟹送屋無人要

中國和伊朗簽署25年全面合作計畫 紐時：價值4000億美元

菲律賓將派出輕攻擊機 驅離百餘艘大陸船隻

李克強：中國 “靈活就業” 高達2億多

反對中國單方面改變東海、南海現狀 日本與印尼考慮聯合軍演

《金融時報》：共軍蠢動令美憂心 疑中國恐動念要犯台

中烏關係惡化 烏克蘭凍結飛機引擎商馬達西奇資產

古特雷斯稱聯合國正與中國磋商容許人員不受限訪問新疆

中共外交官: 加拿大係美國走狗

新疆政府和外交部召開記者會 所謂中心是集中營和學員遭受酷刑的說法 是睜著眼睛說瞎話

無印良品母公司日台下架新疆棉商品 ASICS總部:微博上有問題的聲明是未經授權而發出的

戴琦：美國不準備取消中國貨關稅

身家175億美元 捷克親中首富阿拉斯加墜機身亡

中國警告美國大使不得訪台 不要試圖突破中方底線

中資砸400億收購美格納半導體 業界：恐重蹈LCD技術「送中」覆轍

中國用東北洗韓國文化出處 中資韓劇助中洗韓人腦 韓民大炎上

消息指 菲律賓已不再忍耐中國 菲派出戰機飛行威嚇警告

高盛和摩根士丹利大舉拋售190億美元的支共科技和美國媒體公司的股票

美國與歐盟傾掂數, 將合作制定「中國」政策

「戰狼外交」構建中國精神和中國價值，以容易接受的方式講述中國故事、傳播中國觀點

新疆棉 中國法 若合約損中國利益即作廢 藝人終止不賠更可索錢

北京對CHO參與病毒溯源中外專家沒有政治化病毒溯源 展現專業精神表示讚賞 同時指追查應追查其他國家

美國擬禁止由強迫勞動生產的電子設備輸美

【耳邊風】中國體壇集體失語：今舖「玩大咗」？

NASA將台灣列國家 國台辦促盡快改正錯誤

港台：菲律賓聲稱在有主權島礁附近發現逾250艘中方船隻

研究首揭中共海外債款黑幕 若不利中共即要求還錢

中國外長王毅急訪中東圖破歐美日印圍堵 與伊朗結盟雷聲大有隱憂

人民幣真香？波音籲分開處理中國人權和貿易議題

香港警察：美國拜登政府是對香港的國家安全威脅 有關拘捕行動是有需要

H＆M證實將關閉中國20家店